香港人，為左口罩，我地幾耐無教好訓？

點撚解尼幾日香港人，人人去跪求買口罩既時候，正苦班pk 可以當咩都睇唔到？

日日不停揾口罩，比網購呃錢，入左d 唔合格既口罩，不停payme，半夜醒左驚住無口罩用，屋企為左口罩鬧交，嗰種壓力係大到，一諗起就喊。

咁既情況之下，毒娥做過咩？ 正苦高層淨係識廢up，曬命自己有口罩，我屌。

唔限制價錢？ 知唔知個mk 既龍x藥房KF94 賣梗幾錢1個？ 平均至少$28一個。 一係就賣埋d 產地都無既口罩。 即係如果我唔想死，一日淨係用一個一個月都要800幾蚊。

點解大陸人既錯要我地承受？ 我地又唔食野味。 點解要買大陸人四處買口罩？ 你地咁信呀爺，你地唔死守大陸？

晚晚半夜不停醒，我真係好辛苦。 日日計住幾時買到口罩，我好似倒數梗自己壽命。

香港人抵死架，平時政治唔關我事，每日150個黎香港人都可以照常返工，抵死架香港人

仲用到幾耐耐？

你除左開post屌咪又係乜都做唔到，人地法國大罷工左十世啦

唔好講口罩咁生死存亡啦，人地法國人要求減工時都同政府搏命啦，香港人？？

生死存亡時間都仲係得個吠字